小田えりな之前唔見左老母送枝貴價唇膏‼️大家覺得邊個偷左‼️

咁個貢能鍾意偷隊友野🤔‼️
仲要偷人見人愛既えりな枝心肝寶貝‼️

有耳

盗っちゃう盗っちゃう

🌰

樓上全部以橫結之心度有以之腹 ‼️

實係生狗啦

冇耳